香港理工大學有物理治療可以同你傾計

加油

唔舒服可以去搵佢地傾計